朗豪坊 主席: 允許旗下酒店員工參與「6.12」三罷抗爭

唔怪得朗豪坊係呢三日, 比黑警玩到咁甘

朗豪坊由鷹君持有, 鷹君主席係羅嘉瑞
羅嘉瑞亦擁有逸東酒店

2019年06月14日
【引渡惡法】逸東酒店疑遭業界代表施壓 批「不反對員工6.12集會」不恰當

逸東酒店在6.12民間反惡法「三罷」行動前，曾於Facebook發出「不反對聲明」，指該酒店追隨「支持人類進步、追求平等及維護尊嚴」理念，為尊重員工政治立場，「不反對員工們就《逃犯條例》修訂參與6月12日於金鐘添馬公園的聚會，並支持各員工以自己的方式發聲來愛護香港。」不過逸東的敢言做法，疑引起酒店業界反彈；惹來酒店業主聯會發聲明施壓。

《蘋果》取得一封香港酒店業主聯會執行總幹事李漢城署名，向所有會員酒店發出的聲明書，內容不點名批評逸東酒店公開表態，不反對個別酒店員工，單純因參與示威，於當值時間擅離崗位，形容做法非常不恰當，提醒會員酒店應謹慎處理。

聲明指出，聯會雖認同該酒店，支持人類進步、追求平等、維護尊嚴，尊重不同文化背景、信仰、個性，以及員工個人政治理念的立場。但聯會形容，有關酒店竟向顧客提出，服務可能因員工參與示威而受影響，做法是無法想象。聲明質疑，酒店不能剝奪顧客享用服務的合法權利，同時批評涉事酒店管理層未有考慮對業界產生的骨牌效應，未有考慮其他酒店同業及不參與示威員工的利益。

李漢城接受《蘋果》查詢時，承認聯會曾發有關聲明。他說，聯會立場中立，亦尊重業界及從業員的個人政治立場，但不能認同有業界支持從業員擅離職守，強調聯會是為消費者權益考慮，故發表聲明提醒會員要注意。他又批評，涉事酒店管理層不專業，在該酒店發表支持員工示威聲明後，亦有其他會員酒店反映，有員工詢問可否有同樣安排。他強調，從業員應保持專業，在當值時間應緊守崗位，「放咗工你做乜我哋都唔會理」。《蘋果》亦正就事件向逸東酒店查詢。

根據資料，逸東酒店屬朗廷酒店投資公司旗下酒店，主席及非執行董事為鷹君集團主席羅嘉瑞。至於香港酒店業主聯會於1983年成立，會員旗下酒店擁有的房間數目佔全港房間總數約90%以上。根據聯會網頁資料，聯會現任主席為嘉華集團主席呂志和，富豪酒店執董楊碧瑤，及長實集團執董周偉淦則為副主席，新世界集團主席鄭家純則為聯會榮譽秘書。

朗豪坊唔聽黑警話, 比黑警借機玩殘

source

PUsh

和係shop要小心選擇目標

langham place好似係羅太㗎喎

Push

push

唔好搞朗豪坊
大把仆街商場而要光顧

依家條戰線太撚闊
出面係咪都叫人杯哩個搞嗰個以為抗爭者一方夠力量同全部人為敵
不知天高地厚

咁應該唔好搞朗豪坊？
攬炒自己友好似唔係咁好
集中黨鐵商場好似比較好

朗豪是好商場，入面間S字頭咖啡店另計

朗豪坊 仲係由鷹君持有

【鷹君爭產風波】羅氏家族鬧分裂 兩派勢力大比併
05月22日(三) 17:16

其中由鷹君系持有的中環花園道三號（前稱花旗銀行廣場）、旺角朗豪坊以及灣仔鷹君中心三項優質商廈，市場估值已高逾千億元。換言之，鷹君集團的股價較資產值有很大的折讓。

曱甴平

推下

楊逸朗：「無論有幾多阻礙都好，我哋香港獨派都唔會放棄，一路堅持到底」

獨派可唔可以幫我上熱門

旺角搞moko先啦
SellHK

停止朗豪坊和你shop
moko先好shopping又夠大又多野買

要大家投票邊個商場最仆街

係都應該搞moko先

一風堂唔知摺咗未

Starbuck都好簡接
條老太婆揸美心股票
美心攞starbuck賺既錢都要分俾starbuck
仲要美資

贊成杯葛
但裝咁多鑊乜都夠啦

Eaton好似係佢個女揸莊, 佢個女係深黃

佢個女好前架，又lgbt又支持罷工，間酒店好野黎

未

所以要支持

仲有

利申冇聽

moko sellHK

個廢老佔得幾%股份
大股東係Jardine
走去裝修
Pacific coffee 華潤大昌行一堆紅資唔裝修
裝修師傅麻煩諗諗

咁嘅話唔去langham啦？

新城市榜首 屌佢老母

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

咪就係

簡單
轉場
旺角咁多商場

Eaton係羅嘉瑞個女揸莊

但Eaton母公司(朗廷酒店投資公司), 由羅嘉瑞做主席

#天水圍 2204
現時2eu 停泊在海逸酒店外
車牌為Am7500 Am 7382

頭號目標係
1. 黨鐵
2. Sell HK
依兩間野真係食人血架，係新城市／黨鐵站 行緊既每一塊地板都有人血流過

ALL SHK shopping malls...

放過朗豪坊！

下次旺角和你shop 淨係搞moko好

推

優先SHK 同黨鐵

曱甴平 黨鐵商場為先

下，羅君端藍㗎喎

搞左幾日朗豪坊

但朗豪坊食蕉高層係退休popo,唔只一個
同旺角狗屋好撚熟,成日去bbq
自己睇路啦

朗豪坊由鷹君持有, 鷹君主席係羅嘉瑞
羅嘉瑞亦擁有逸東酒店

係羅嘉瑞, 唔係羅君端

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

to be fair, 王喜都係退休popo

最緊要睇佢地而家做既野

我會遲啲去逸東食自助餐補數

up

同埋就算咩抗爭都好
都唔該講番你個要求係咩？
Eg要黨鐵道歉？
承諾唔再停鐵？
地產商答應冇報警下唔再放警入去？

對家唔答應係另一件事
至少外人係明白你係為某種不公義抗爭
唔係鳩搞完就算

羅嘉瑞係黃？
如果係嘅，快啲整個朗豪坊黃店SHOPPING LIST

原來同eaton同一老世
咁真係唔好搞
黃過李嘉誠

呢三日, 主要係比黑警借機玩殘

要怪就怪黑警

但羅生好似撐警㗎喎
同埋朗廷集團得東涌個間偏黃渣
尖咀朗廷同康得思藍到仆街

所有SellHK商場

Pishhhh

不如靜啲
難得有咁大間集團暗撐 俾政府搞就仆街

好條撚
eaton出名爛檔
爛到無得再爛

叫佢出聲名lo

今日唔係去左moko先架咩

Search唔到

呢個真
moko今日班狗完全唔敢入去搞，又唔守門口check手足

美心係中資既擋箭牌
點解唔裝修總有一間係左近既m記？！
M記中資國企

乜都話洗白

樓主貼嘅係6月14日的新聞，唔係依家先講

要不是POPO搞事

大地產商邊有黃㗎
唔好玩啦

誠哥係反習帝姐
未至於黃

唔明你up乜

允許旗下酒店員工參與「6.12」三罷抗爭

聲明係6月11日發出

推爆moko / 其他場

去moko搞 人流就會去番朗豪坊

ok
我地賞罰分明
唔好搞朗豪坊

但m記個玩法都係賣franchise 俾中資分錢
點解咁撚多紅店硬係要搞美資

你讚緊moko?

屌你老味新鴻基仲生勾勾

要計中資既成條彌敦道大把
中華商務書店
M記
屌米
海底撈.....
不能盡錄

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

相對黎講

睇黎係共識

推呀

仲有茶木

支持

推 專心海狗

shk+狗鐵商場

反而朗豪坊要入黃色經濟圈，要懲罰返佢地
和你SHOP 去返SELL HK 同黨鐵商場

繼續推

呢啲就由佢，但係黨鐵sell HK個啲一個都走唔甩

屌 我都想講 幫你推到置頂

俾狗入喎

改去k11 musea啦，d員工藍到仆街

Shk同empty r mall首選啦

置左頂

呢個真

呢位巴打成日被人內容都唔睇就追住屌 好慘

依家有得唔畀？

我同意，美心只係個太子女講咗啲仆街嘢啫

講罪大惡極真係有排都未輪到佢，罷幫襯美心is ok

反而一大堆中資共資機構冇人搞(中資銀行，華潤，三中書店等等)

咁既話不如停裝修starbucks啦
最多罷食
反而pacific紅資先應該要裝修

唔係咁樣咩
中資（m記美心）買左離做 每年要比幾多錢外資 賺左就再比得多啲
如果Starbucks（m記）洩錢
美心（國企）依然要比錢外資咩？

因為支那人掛住外國野個名係香港 先最撚揾錢 先賺到錢養黨
唔通海底撈揾得多過m記咩

依個場靜撚到

收收皮先 乜撚都話洗白

支那移動
支那銀行
中資銀行

德福 / 新城市 / APM

永遠都第一時間落閘唔比手足入
放tg放到仆街又封死出入口

朗豪坊: 黑警主要守外圍(阻生意), 有突發事先可以入
海港城: 黑警長期埋伏商場內

Shop下黨鐵商場

佢允許黑警入朗豪坊拉人點計呀

屌一睇朗豪坊間一芳貼到成副牆都冇人要清
就知裏面啲保安部同管理層幾黃啦

咁其實香港咁多仆街商場，shop少一間唔會死嘅

淨係sell hk同黨鐵啲商場已經多到行都行唔晒

利申：討論緊假期shopping攻略

推，

MOKO先仆街

狗沖入去都阻唔到

羅嘉瑞唔係爭產果個咩

相對姐 如果逢富必反 我地只會將場運動焦點做到仇富咁

旺角一定優先MOKO
SELL HK

我真係有聽過淺黃話 裝修美心個D肯定係鬼，佢覺得要裝修都裝修中資先啦，無理由因為條八婆一句說話就針對美心咁耐

sellhk 優先啦 仲有九倉同新世界

sell hk

點解佢咁耐都未變又一城

今晚直頭唔比佢地入

但你搞starbuck/m記係直接傷害外資利益
其他紅店就係中資食哂

唔好撚幼稚
以為裝修會迫到m記starbuck自己做番
你覺得佢哋唔同支企夾份會入到支國市場？

M記賣香港業務都好可能係有政治壓迫在內
當年佔中
半夜食物供應去厠所靠哂m記支持

我都唔明點解中信華潤同銀行以外嘅中資會冇事

係

不過, 朗豪坊仲係由羅嘉瑞(鷹君)持有

【鷹君爭產風波】羅氏家族鬧分裂 兩派勢力大比併
05月22日(三) 17:16

其中由鷹君系持有的中環花園道三號（前稱花旗銀行廣場）、旺角朗豪坊以及灣仔鷹君中心三項優質商廈，市場估值已高逾千億元。換言之，鷹君集團的股價較資產值有很大的折讓。

Sorry

咁其他商場一樣係阻唔到姐，好唔公平喎咁樣

T

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

push.....

E

支持轉moko

商場嚟咋人哋，軍事基地咩，點阻止呀
黑警要入拉晒所有職員先再入都仲得啦

唔怪得喇，今日啲保安係正門唔俾狗入

根本mtr同埋shk最抵死
朗豪坊就唔好搞住啦

no
係班狗明顯唔搞moko

邊個話要仇富
更何況仇富只係表面
真正令人討厭富人既原因係因為不公平制度

和你shop口號唔好淨係侷限於時代革命
要認真要求:

徹查警暴
重組警隊
罷免鄧炳強

但呢個唔係呀媽都唔聽咩？

主力SHK同狗倉

成日屌保安放狗入去
莊閒都未分到

請問點唔公平法？你知唔知上邊嘅post講緊乜

六月出聲明

朗記真係算係咁 (相比之下(

火車站？？
地型好差喎

我認同丫 但要係文宣同口號果到落足心機去做（好似你咁講） 如果唔係就好似我咁講令外界以為仇富

啊 又比你條左膠帶到風向wor

利申咁搞moko啦

新城市個場大好多
其實三期嗰邊佢地僭建咗中庭嗰個位
我成日都形住有一日會連環冧

唔好成日諗住"滅敵"
張敵人單對家SET比你
搞Starbuck搞Coffee Academics都未到Pacific
搞Hsbc但仲有一堆中資行冇事
搞360美心但仲大大間U購Select華潤堂大昌棟係到

我OUTDATE咗

感動流涕
希望我唔係天真嬌

黨鐵有咁多商場

書店建議唔好用火魔法 否則容易俾人感覺焚書坑儒
水魔法

推
唔好搞 朗豪坊

大把中資、親中排緊隊

FROM GREAT EAGLE INTERIM REPORT 2019
SORRY 我OUT咗 你岩

主力shk 九倉 地鐵啦

真係要簡商場，唔係話邊個就手就邊個

唔好作無差別攻擊

唔駛sorry

大家交流一下而已
我都有錯既時候

同意 之前救poly個晚見到個保安係度派口罩

和你shop唔好搞自己友既商場 例如太古廣場or朗豪坊

Pish

點解羅嘉瑞同佢個細佬可以差咁遠

咁講啦，當日圍poly，加士居道拉鋸，逸東算係咁，明就明

建議以後和你shop既集合地點
係個商場既黃店
懲罰到佢提早閂門
然後先開始和你shop

推 sellhk 黨鐵商場

集中SHK+黨鐵mall

又放黑警又有支那狗，直接幫海港城收皮等佢新年唔使開

原來黃既
對唔住
以後係朗豪坊消費返

管理處啲人有份擋住啲狗

都係去返Sell HK同黨鐵商場shopping好

搞SellHK

唔係鬼 但唔排除美心風向係鬼吹
根本係條八婆特登咁做 等美心頂住 比中資生存
美心佢都佔唔多 佢自己果幾間垃圾又無乜事
升級到依家 如果唔爆美心 是但爆其他野 支共港共都傷多十倍或近多

其實美心都係藍 都只係講句野
藍店都係藍 仲日日屌手足
爆小藍店 仲有用過爆美心
但爆小藍店會有輿論壓力同風險
美心無咁多 影響細啲
美心仲大把錢比我地裝修離幫中資頂住
（我唔係五毛 唔係想大家裝修藍店）

但紅 中資就唔同 一定無輿論 風險
傷害100%輸出

數主可以考慮pin 依個

簡單易明

已pin

逸東是黃店
朗豪唔好再攪啦

真心respect
隨時被拘捕 搵命搏既保安大哥

同新鴻基冇得比

ok 朗豪坊safe

保安姐姐仲要超有禮貌帶人走

咪玩啦
朗豪坊就係零售春袋
你想攬炒朗豪坊走唔甩架

K11 完全平行時空

條Peter 攞料

唔搞m記 搞其他中資啦 搞美心真係無撚用 🤦🏻‍♂️
好似只係比人知我地識裝修咁
好似攞炸彈炸道無用巴牆 離震懾敵人咁
中資 國企 先係用炸彈炸中敵人
條八婆擺明特登出離鳩up 想用美心用擋箭牌
美心佢又佔唔多 中資國企又無事

認真起朗豪坊消費

比例上朗豪坊名店咁少
有咩可能係零售春袋呀

推推推 唔好搞到自己友

ok，但唔該攬炒左skh 同黨鐵商場先

就正如

美心重防，隔離有間龍門冰室

我地唔會因為要攬炒經濟，而就去裝修龍門冰室一樣

分清敵我，優先次序好重要

佢一日至少出四五個po叫人裝修

你睇傾行邊個商場既post都只係講乜商場地形好搞
已經唔記得左為乜要shop，本來係為左搞幫狗既場
好多人已經為有嘢搞而搞，即係無差別，黑警俾人屌既原因，

同埋有好多蝗幫襯唔係搞既理由來，幾黃既店都有人講普通話入去，唔通咁就趕人走，咁你去開啦。
我地係為五大訴求，唔係為呢d。

得閒去朗豪坊幫襯番

話就話係攬炒

但盡量唔好破壞黃色經濟圈

Btw
我覺得鷹君想暗黃就比佢繼續暗
唔好太高調擺佢上台
唔係盞迫佢割蓆
畢竟人地仲有生意係支那

唔好搞朗豪坊
搞朗豪坊

SellHK

btw 原來你回覆緊果條友似係五毛

歡迎追蹤佢，然後追擊佢

I Mean 方國珊 果位人兄似係五毛

冇錯

書最驚俾噴漆噴污糟，所以千祈唔好

其實三中商應該成為重點對象
出版自由呢點
需要更多關注
同埋鬼佬都會buy

勿tk

agger

31號到佢未

相信唔係
較激進本土但唔係五毛

三中商

感謝朗豪坊消費日

裝修親都係外資有份
全中資咩事都冇

德國人權法仲有3日咋, 現在得萬幾人，急急急，快簽
epetitionen.bundestag.de/petitionen/_20&hellip;
附教學

求你地簽名啦 連外國人都話好失望 200萬人去左邊

新世紀

係，cls

唔怪得 Eaton 個形象咁年輕化，真係要多啲去食佢哋 food court 同自助餐

其實我呢幾日都shopping 職員會跟住我哋 但唔會阻止我哋做嘅嘢 佢哋嘅保安會議我哋嘅安全同埋真係街坊嘅安全為首 就好似朗豪坊有好多玻璃可以企上去望下面 二好多都係我哋手足但係佢哋都會叫我地小心啲 仲有當一知道有狗喺晒樓下嘅時候佢哋竟然幫我地搵逃生路線 唔係想講乜嘢前線好黃 但呢三日shopping佢哋真係狂咁保護我哋

和你坐Starbuck 可以搵行得累嘅 街坊look手足坐下，全身blackblock坐吸曬記者埋去

真係自己友黎
對唔住呀

shop咗三日先講

下次一齊check 清楚先，suck channel 揀親啲地點有時都怪怪哋，例如叫人今日，揀Sogo難集人，地形差，仲差啲比人包抄

老老實實，朗豪坊條長電梯好撚得人驚

但對於我嚟講 雖然可能係暗黃 但朗豪坊又真係好多中國人黎shopping 亦都好多旅客嚟shopping 所以我覺得其實如果長期keep住令到朗豪坊閂 咁算唔算係攬炒嘅一部份呢？

咁就消費朗豪坊啦

無辦法，好難完美既

好以suggest下tg group 主叫佢改善

不完美，可接受，要改善

都有
但少

旺角𨳒米
新城市喜茶
銀行

集中MTR商場。

唔理佢黃定咩
排第一位一定係sell hong kong

但都完成左呢三日嘅行動 尚算成功都令到好多商場閂舖 唯有可能keep住繼續做睇下對長遠有冇成效 所以可能搵比朗豪坊更加高零售業嘅商場嚟攬炒 即係如果唔搵朗豪坊嚟祭旗都搵其他商場嚟祭旗

岩岩係朗豪坊坐緊等popo搞事
啲職員派水比手足

yes 同埋SHk

佢地夾埋全港都有廿幾個商場俾我地玩

好啦
31號來買下衫

咁要去朗豪坊muji買箱零食返屋企先得

集友係中資旗下都可以完全冇事

但佢地就算應承咗
和你shop都係要繼續
因為原意係用經濟壓力
等商家同政府施壓/割蓆
反而將個訴求變咗唔再停鐵同唔放狗入去
就會畫地為限

炒係炒藍，黃要壯大
有蝗去唔係理由來，即係要開個商場有人講普通話，就要保安屌走先合你意？根本唔可能存在。

炒係炒藍，黃要壯大

下次嚟個朗豪坊感謝日
Starbucks 同 元氣除外

其實岩

假如多蝗去龍門冰室食野

我笑都笑唔切

[編號99914] 德國針對在中國實施的殘酷侵犯人權行為引入了適用《全球馬格尼茨基法案》的法律

12月30日到期。欠4萬簽名

唔洗啦 個場本身都冇生意

U購 Vango 華潤 表示點解仲未到佢哋

SHK
Mtr

推，次次係朗豪坊度放TG，實係報仇。

裝過㗎啦！只不過集友太少分行裝咗都無人留意😂。

唔怪得黑警對郎豪坊用最on9方法，直情圍住朗豪坊唔想人入咁款

點解裝修 Starbucks 程度仲嚴重過屎茶，明明屎茶最黑人憎最多港豬仆去飲

事實真係有普通話人食，見過好多次
如果按d無限標準撚，根本全香港都冇黃店
人地係講普通話唔代表乜，知道係狗係出名藍絲就話唔俾入啫

擺明借機報復

moko唔係sell hk? 冇理由唔敢

可能真係停止朗豪坊，遑論佢立場先，地理位置同逃生路線真係好差

買2778

得閒就推下

都唔洗咁揚

商家需要低調，大家知佢暗黃就夠

其實應該唔搞朗豪

5毛到核爆
手法又高, 唔係上左咁多年個班好易中計..

集中幫襯sell hk商場好過啦

人地入左個中共黨員做執董

鷹君唔係梁粉黎架咩
逸東酒店好似係佢個女管理

因為伍淑清主動出戰
另一邊喜茶好似無挑機

梁粉係羅康瑞

羅康瑞應該跟鷹君無直接關係

通常d爛頭卒先要出面

喜茶d董事可能係背後大boss，唔洗出面，所以先唔覺眼

連登仔鬧咗屎茶幾多年呀，緊係針對紅資好過啦

日日喺人地門口噴TG已是搞啦

渣哥都有普通話人幫襯，都要搞？

69前幾多香港人仆到去排隊

利申：我無

同意 死垃圾新鴻基

好多POPO退左休都做食蕉㗎啦，上次夠有食蕉擋POPO被拉

允許 謝主隆恩

搞SHK緊要啲

有大陸人 藍絲比錢黃老細賺
我地開心都黎唔切啦

聲明字眼係"不反對", 我寫允許係為左縮行

「不反對員工們就《逃犯條例》修訂參與6月12日於金鐘添馬公園的聚會，並支持各員工以自己的方式發聲來愛護香港。」

SellHK
Mtr Mall
狗倉

屌 真係提醒

唔怪得班狗只可以守朗豪坊門口
即係其他商場肯撚定批准左啲狗入去行黎行去啦

又一城真係千載難逢
果陣攻暴大跟住city rb加上冇狗
同埋佢俾狗用秘密通道
搞到死咗人仲熄燈
justify到點解要裝修到咁
個結果係用好多手足鮮血換返黎的

新城市應該有冇和你shop都長期重狗mon
加上佢未至於又一城咁仆街
全面裝修又未必咁多人受落

朗豪坊Starbucks Hit and run

但咁樣
警狗又可以借機封朗豪坊一晚

我指 好多人都湧去朗豪坊 有藍店 有中資 佢亦係所有旅客香港必去購物商場 仲有我之後都有再講 如果唔shopping 可以提議其他商場嚟祭旗

呢個啱 搞紅一定有效過搞藍

Starbucks 到到都有

搞左其他地方先

仲有圓方，mtr旗艦，等睇殃及投行員工/走資蝗蟲

新世紀啲嘢高級啲
加上火車站隔離一定多支那人
同意搞咗新世紀先

唔好搞咁多朗豪坊lot

搞黨鐵商場原因不是佢哋嘅商場仆街，而是黨鐵六成收益來自旗下商場，為了撼動收益，除咗擺搭/用長者卡外，黨鐡商場也是必須要搞的地方

發夢有次派口罩+水

得啦
真shopping 入朗豪坊
和你shop唔再入

Agree
不過新鴻基都真係仆街仔黎

順帶一題
朗豪坊間戲院有 返校睇
連間戲院都正路過人

間戲院係黃百鳴....

但《返校》一定要係朗豪坊戲院繼續上
因為呢間係《返校》龍頭戲院， 佔近50%票房

可唔可以去下奧海城

仲有圓方

又一城又易爆呢，成個商場design用曬落地玻璃，仲咁啱起好左顆聖誕樹

朗豪坊

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

麻煩幫手簽

要狠狠地「懲罰」

我覺得戰線愈來愈多 好似豎立太多敵人
有好多商場比朗豪坊更值得和你shop 例如新鴻基 港鐵個啲

同樣道理 中資銀行 紅店 比起滙豐更值得裝修

推呢個

其實集中商場搞好似效果會好Ｄ(每次可能兩個咁)

如果今次A，下次B，再下次C，其實A已經回返血...

倒不如AAAAA，爆左就BBBBB，如此類推

佢係咪真黃都好
就算只係中立
起碼點都好過sell hk吧
成班人仲要係到猶豫搞唔搞
又話人扮又要出聲明先
永遠對自己人最高要求
明明要搞外面大把明確目標

我地應該學共匪拉一派打一派
順我者昌 奶共者亡

但為左sxxxx搞朗豪就唔好

搞黨鐵商場啦

放過朗豪坊，集火sell hong kong

寫返封信畀老細講聲sorry啦

langham 都幾好

i mean 對市民幾好

Moko

轉場sell hk moko la

SHK MTR罪大惡極

海港城今日無拉閘

得閒去逸東食buffet支持吓

其實今日都有手足係timesquare 唱完聖詩想搞埋time square，好彩有人勸退左，差d 做錯左野

明明time square 出面有2條連濃柱，一直都無保安清，明顯暗黃

唔好批鬥我 搞嘅都去MOKO先 我地唔係藍絲人士 去衝動做某一樣野

岩呀 我地唔係要人出到聲支持
起碼唔係藍已經好好

要多啲去朗豪買野同食逸東嘅自助餐

Sup

啱，坐這山，望那山，一事無成

搞清楚先
和你shop目的係攬炒商家
其實理論上冇商場走得甩

但我見又無啦啦有人提議集中搞朗豪坊
又要將佢打成"敵人" 原因係佢放黑警入黎拉人
先想提醒返大家
唔好執著係一堆對家有意地幫你SET既"敵人"
而完全忽略晒一D更高價值既春袋
請記得和你shop既目的

明明SELL HK, 九倉直頭比狗入去巡 更加衰
個場更高價值
就只不過因為觀感冇咁差而冇人理
而觀感呢家野 有絕大部份係狗狗影響
如果因為咁就要集中搞朗豪坊
咁以後既行動 其實會比對家控制緊

i love langham place

手足有無裝修錯逸東酒店

睇完我覺得鷹君係應該拉攏對象黎
唔好諗住人地大集團會好明確咁話我地支持你
亦唔會有好多個李+X

我好似柒左
自膠

好難得

咁當佢全部都係好無？
分得太細易混淆

同意starbuck 搞咁多轉乜都夠

酒店保安仲保護手足

香港人 反共
打倒共產黨
驅逐共黨 光復香港

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

由十月講到宜家要打紅資講到口水都乾晒 不過宜家吹起咗都係好事 anyway

[black]香港人 反共
打倒共產黨
驅逐共黨 光復香港[/black]

朗豪坊上層d舖頭我見過最少有3間係黃店

極度同意
次次見到個個追撃美人魚 反而冇人搞pacific呢啲紅資
其實中資影響仲深

黨鐵大把商場玩曬先啦

除咗以儆效尤之外諗唔到對伍呀婆有咩影響 不過依啲裝開有條路 有人開咗頭好多跟住做 好難停

推
唔好攪朗豪坊
幫趁朗豪坊黃店

朗豪坊+逸東係黃

停止朗豪坊 咪比黑警得逞

其實呢個plan幾好 搞撚到a收皮大家見到a幾慘就會驚
好似以前裝修荃灣黑店嚇撚到佢要跪, 依家大量鋪頭都唔敢亂嚟

不過壞處係如果玩死一間, 班狗集中打你一間
下下幾百隻便衣鳩拉+圍商場都好麻煩

其實你就算轉場，坦白講我哋都唔會夠啲狗快

單搞徹查721都已可以玩死啲狗
但大家中意屌狗 其實無計

Cathay Pacific D高層撐我地撐到比人炒
大家做過乜?

主力shk

原來朗豪同逸東酒店係同路人
以後爆房去依2間酒店

應該去shop 海港城，多蝗到仆街

同埋李嘉誠轄下例如「置富」字頭嘅都唔好納入目標。

好人好事值得推比多啲人知

佢應該講緊間酒店啲工爛做
不過都係戇鳩架啦 人講間野值唔值裝修 佢就用閪工角度講野

對佢嚟講一定要人品好先可以係同路人

鷹君喺美領隔離有座商廈上次美領遊行都有開放大堂比手足坐底休息

push
逸東幫過發夢手足架

推爆moko

和議
利伸聽人講

咁朗豪坊係同路，唔搞佢仲可以搞其他

發夢都有同樣經歷

唔明係撚咁搞美心做乜鳩
要教訓都教訓咗啦，反而啲中資都冇美心咁傷
中共睇得不知幾開心

哇屌手足嚟

香港人識行一定係行Sell Hong Kong商場

但係三日"和你shop", 朗豪坊應該係最大輸家

朗豪坊戲院本來係全港最高收入戲院, 係呢三日變成全港最冷清戲院

只係喺朗豪坊先聽到保安好霸氣咁講：我唔知邊個報警, 總之我哋無報!

Agger, 釋出善意，上下其手先會更多商家轉投黃圈。唔好再搞鷹君

朗豪坊戲院係黃百鳴架
不過唔幫襯就得

但現實講, 《返校》一定要係朗豪坊戲院繼續上
因為呢間係《返校》龍頭戲院， 一間戲院佔近50%票房

遊行示威本身係人既權利
要你允許？

搞shk都好過搞朗豪
Mikiki 未搞過

唔好搞佢咁多啦

紅優先處理

信和老細同兩個仔出席撐警集會，仲要係旗下商場播撐警宣傳片

黃商場
下次去moko啦

唔好搞朗豪坊

同埋 呢個商場 都難走

5毛唔見晒

轉場去MOKO 或 奧海城啦

屌 問題係間商場冇反你 之前仲撐你 就費事入去攪啦 s咖啡店周街有

唔好係咪都話裝修
集中火力先

一攪朗豪其中一間鋪
黑警又可借機封死成間朗豪, 封成晚

要攬炒先攬仆街
先對付仇家

睇黎唔好搞朗豪住,旺角再有和你SHOP去左MOKO先

唔再攬朗豪坊
去Moko
一係落去k11

其實每一間酒店都係藍到仆街

以後多d幫襯

不過， 羅生幾時有撐警?

Search唔到

朗豪坊都真係算係咁

前日4點開始和你shop，聽到廣播話商場「有群眾進行大合唱活動」，呼籲其他人士有需要就離開

跟住popo圍攻又唔放佢地入嚟，無演變成困獸鬥

同海港城比真係正常好多，所以我覺得下次可以選擇moko先，同埋朗豪坊地形真係唔好，封死左地面出口難走

利申：路過比popo嚇親既港豬

無錯， 手足太易受情緒同風向影響
要搞就搞單一目標，直至佢收皮為止
搞一下依個，搞一下果個， 根本不痛不癢

推一推

犀利

屌華潤央企
勁多維穩費經佢手

瘋狂爆房！
食自助餐！

搞美心已經make唔到 noice啦

其實點解旺角唔去moko?
集思廣益

推moko

我覺得尋日搞朗豪坊純粹係因為旺角下商場得moko同佢手足都係搞舖頭唔係裝修，所以冇為意朗豪坊係同路人

AGGER

而且地理上
朗豪坊 太易攪

唔怪得之呢幾日D狗係咁搞賴豪放

721 831

所以朗豪坊可以被列為黃商場
可以降低去SHOP佢的優先程度
變成得閒去罰下佢

nice job，以後都去購物！

鄭家純

Agger

班警犬自已走去商場趕客真係笑死人

咁係咪可以去真．shopping

其實朗豪坊呢類向上發展型設計嘅商場和你SHOP風險好大,樓面面積大但出入口少好易包圍封鎖.

奧海城呢?信和深藍

agger
你睇下新城市

幫手推

朗豪 真shopping~

咁我哋一齊去懲罰返佢

只睇"返校", 唔好睇其他戲

間戲院好似係天馬架，不了

集中黨鐵商場好似比較好

間戲院上映"返校"最多場次

只睇"返校", 唔好睇其他戲

鷹君集團 仲洗睇

最撚仆街一家係九倉既賣港城呀！

cordis 大部分員工都係黃，除咗執房嗰啲阿姐。員工飯堂都係播viu tv, 不過隔兩日就被人轉去cctvb

利伸做過intern

想買野一定要去朗豪坊

黃藍—-戲院篇

Cinema City係藍店，但去睇返校都仲可以

冇乜大關係

佢哋內部好講關係

只睇返校

優先選擇曬shk？但shk比曬狗入去佈防窩

唔好再搞朗豪

其實可以擴大黃色影響圈到商場

朗豪坊算係咁 黑警一嚟正門鎖曬全部門 叫啲客地鐵同兩個出口走

唔似shk 冇掩雞籠咁自出自入

同埋佢地開咪話商場正進行大合唱活動

shk + 信和 + 黨鐵商場

cordis 明閣 中廚D廚房佬藍到仆街

Cinema City係王百嗚的

大家要精準打擊啊。拉一派；打一派

推出

pacific 都唔知笑左幾耐

王HE唔係退休 係自己劈炮

謝更正

Tui

去其他商場和你shop

搵一個星期六日去朗豪坊消費補返個兩日

而且D狗唔係入朗豪坊而係喺出面包圍
即係個商場無跪,唔俾狗入去捉手足

倒返轉
唔好再和你shop朗豪
真正消費
唔好被曱甴有理由再搞亂

千祈咪撚信
鷹君主席藍到黑
揚言拉晒d黑衫
又話要用實彈射

應該要大力吹奏朗豪坊/太古成黃色經濟圈旗艦商場

你點知的
你同羅生好熟？

鷹君主席係羅嘉瑞

Search唔到你講既野

去朗豪坊戲院睇”返校”
（只睇“返校”， 其他電影去其他戲院睇）

推，唔搞

更奶共既商場， 仲有大把（如 sell hk)

圓方啦

我五毛你認真咩

朗豪坊生意額大 每間都跑幾百上千萬
如果你要搞佢就要逼朗豪坊趕奶共brand走
不過岩岩傾完續租要等下round了

on9 p牌

721

唔明點解無人搞呢d
美心元氣就搞

其實eaton係真係幾有良心
我有幫一個協助香港少數族裔同難民的組織
唔係d好大好出名的組織黎
間酒店個個星期都開放個lounge俾佢地搞event
仲要係一蚊都唔收

講講下其實都值得深思

借個位

捐獻challenge仲有兩日大家記得捐多啲

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

【大學要人！9/1 前立即行動！】讀PhD去光復香港？讀咗MPhil光復學界先啦！

逸東

佢旗下其他商場都唔搞

你D POST 既質素唔高有目共睹

打緊仗又成日出埋D

依個POST 咁高質又用不推文回覆

就算你唔係5毛，你D 行為同5毛無乜分別

SOR，可能係MOON POST狗

*之前打緊杖又出埋大量廢POST

BTW PUSH

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!

你自己出post少唔好一碌鳩打沉一船人好無
唔通我同你講樓主係大中華膠專門出新聞post洗底又要通知你

屈我係狗真係好撚侮辱難聽過粗口
我反送中前已經憎狗憎中共到仆街

好la，可能我太敏感

終於有一個商場係可以買嘢

咁要保護朗豪坊喎

朗廷酒店算唔算？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

1月1 維園見

我支持你的理念 但反對你用行動去實踐你的支持

你想講咩?

人地係容許員工參與612。